【成床血】19歲嫩媽閹割歲半B仔 棄小姊弟離家出走

片：

悲！江西南昌曙光醫院昨日接收一名17個月大男嬰小文，他於早上8時許遭自己的19歲親生母親剪斷陰莖。目前，醫院正在全力對男嬰進行搶救，希望能夠幫其恢復。負責手術的醫生稱，該手術成功率不高，「孩子太小了，離斷的部位僅僅只有蠶豆大小。」

院方透露，小文的母親姓劉，江西贛州人，父親是撫州市崇仁縣白露鄉人。劉女在15歲時經過媒人介紹，嫁給了小文的爸爸。「不過，孩子的爺爺說，劉女不止嫁了一個人。」

據小文的爺爺透露，在劉女嫁給其兒子後不久，就誕下小文的姐姐，今年4歲；而在小文2個月時，劉女不辭而別，扔下了2名年幼子女。隨後，劉女被自己家裏先後嫁給了好幾戶人家，「幾個月以前，劉女還嫁到過距離他們家不遠的另外一戶人家，當時那家人不知道從哪聽說劉女曾經嫁到過小文他們家，就來問情況，結果問清楚了就不要劉女了。」

劉女突然出現在小文爺爺面前，並跪在地上希望能夠原諒她，聲稱會改過自新好好過日子。小文的爺爺考慮到年幼的孫兒，還是心軟了。他說：「這些天他們其實都不敢讓劉女碰孩子，沒想到還是有疏忽。」

醫生稱，早上7時多，小文嫲嫲帶着孫女和小兒子家的孫兒出門買菜，因為小文有些夏季熱，就沒有帶小文出門，沒想到的是，回來就看到小文躺在床上，一床都是血。被剪斷的陰莖和剪刀就放在小文身旁，小文嫲嫲立即通知老伴，爺爺回來後報警並將小文帶去了撫州人民醫院，但因為醫療條件，後來轉院到了南昌。「我覺得她可憐，每天好吃好喝的給她供着，她說沒錢，我也立馬給了她幾百塊。」小文爺爺說，沒想到自己的一時心軟，導致這樣的下場，「誰也沒想到，她是孩子的親媽，怎麼下得了手！」

「目前的情況不太樂觀。」主診醫生說：「他到了以後，我們立即把斷掉的部份送到了手術室觀察再植條件，大概1點多開始做的手術。但前景並不是很好。」據悉，小文的父親目前在南京打工，聽到消息後已立即動身趕往南昌，但由於相距較遠，要今日才能到達醫院。目前劉女已不知去向，據負責案件的吳警官稱，案件已移交刑偵，但在破案之前並不方便透露更多細節。

個老母真係多事幹